屌那星，喺公司門口冇人開門比我.....

屌，想做嘢啊

喺公司門口到做

門口收到公司wife架嘛，
照做

你柒夠未